[激突發]百里香下星期MENU

如果呢間餐廳係公司附近就好

一剔過
A、B、C、D餐係固定午餐
而E、F、G、H餐係每星期都轉一次
連埋蒜包餐湯凍飲 原價$45 / 48 / 50蚊
1230前埋單 / 1415後入坐減5蚊
盛惠$40 / 43 / 45蚊
推介菜式係皇牌燒雞 + 避風塘脆薯皇
星期六會送埋甜品 暫時係焦糖燉蛋
有緣仲會見到連登飲食台台柱
中立飲食評論學者打手—慘過番印度

百里香 觀塘駿業街67號熟食市場1樓44號鋪
路線：港鐵觀塘站A2出口 步行約6分鐘
營業時間：一至五11:00-16:30；六11:00-16:00
外賣熱線：67082851 / 91319850

冇嘢想食
今個星期又唔洗去

H好似唔錯

係我公司隔離

狗衝

用蕃茄,各種香草打碎既醬

E

中學無同女同學食百里香是咪遺憾

係
不過我中學果陣未有百里香
大家一齊食a餐燒雞

毒步巴讀觀塘嘅中學 ？
btw百里香燒g真係好撚正

係,佢讀瑪利諾

No
何文田
食過一次
成日去到賣哂

我男女校sorry
不過都係冇同女同學有任何互動

陰公

印度巴9up嘅
點信你嘅中立飲食評論

又可以偷影印度仔

好似好多人講呢間野，好食?

點解可以咁快有menu

百里香fb page

好味